[真。執笠]HMV後，輪到節拍！

青春時代呀…

正呀，去行下都好

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

終於執，，，

抵佢汁啦
D 員工都衰過人'
黃大仙中心節拍有個爛面濕疹狗職員
次次我買野都串串貢
雖然我淨係幫襯過 3 ,4 次到
但係見到佢都唔想入去睇dvd

汁你老母

聽住先
由我小學話執至而家

香港賣碟嘅唔會睇碟，入去睇碟嘅都唔係真係會買碟

執晒d碟鋪 UHD BD去邊到買

DMM

年年都執㗎喎

未聽過

節拍捱到呢十幾年都未執已經係奇跡

冇經歷過錄影帶,LD年代
明嘅,明嘅

旺角德發Laser collection + DVDPro

好似有d 印象，係咪同一間

屌喇星，金馬倫嗰間講左執笠廿年都仲未執

佢自稱執時間耐，抑或黃金地庫執既時間耐

人地聽日執(200幾年果陣咁講)